# Projet

Ce projet est une application 3D d'achat d'instrument de musique.

Il a été développé par Alexandre Bugeia et Amaury Chalot.

Pour faire fonctionner l'application en local utilisé npm ou yarn start.